感動嘅係 終於唔洗再睇屁馬典地

番巴閪啦典地球王

滾地足球

草地滾球

但無得笑了

樓主愛將金章安呢

隱左形

又要等到開季

有出咩

睇錯 D.costa黎

Pish